<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView
    xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:id="@+id/main"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/mitteGrau"
    tools:context="a1geschichten.GebutsTag">

    <TextView
        android:layout_width="wrap_content"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:layout_margin="10dp"

        android:fontFamily="casual"
        android:text="Die Katze und der Hund\n\nEs war einmal eine Katze namens Mimi und ein Hund namens Max. Sie lebten in einem kleinen, bunten Dorf am Rande eines großen, grünen Waldes. Jeden Tag spielten sie im Garten.\n\nEines Tages, als die Sonne schien, beschlossen sie, einen Spaziergang zu machen. Max fand einen schönen, bunten Ball und wollte sofort damit spielen. Er rief aufgeregt: „Mimi, schau mal! Lass uns spielen!“ Mimi, die ein wenig müde war, antwortete: „Max, ich möchte ein wenig schlafen. Spiel du allein!“ Max verstand und begann, den Ball allein zu rollen und zu fangen. Es machte ihm viel Spaß, über den Rasen zu rennen.\n\nNach einer Stunde kam Mimi zurück und sah, wie viel Spaß Max hatte. Sie rief fröhlich: „Max, kann ich mitspielen?“ Max freute sich sehr und sagte: „Ja, komm, es macht viel mehr Spaß zu zweit!“ Sie spielten zusammen, rannten und sprangen über das Gras. Der Tag war warm und die Vögel sangen schöne Lieder.\n\nNach einer Weile wurden sie müde und setzten sich unter einen großen Baum. Dort erzählten sie sich Geschichten und schauten in den Himmel. Es war ein perfekter Tag, und sie waren glücklich.\n\nAls die Sonne unterging, gingen sie nach Hause. Max sagte: „Das war der beste Tag aller Zeiten!“ Mimi stimmte zu und beide dachten an die vielen Abenteuer, die sie noch erleben würden. Sie wussten, dass die Freundschaft das Wichtigste war. Nach diesem Tag spielten sie jeden Tag zusammen und hatten immer viel Spaß.&quot; "
        android:textColor="@color/white"
        android:textSize="24sp" />
</ScrollView>


